hi

爆咗po

特登留俾你

留咩

等你爆post

咁好呀

係呀
多謝我啦

玩bg la

都未出去

早晨

早晨~

做緊咩

早呀 剛剛瞓醒？

dress up

Hi

Why...

出街丫嘛

Ok

Dim dress up

著靚d囉

咁係點著

醒完又訓 依家先食lunch

秘密

好羨慕

第2頁

我成日都係咁

教我著

Yes

大肚婆衫啱你

下。。。。

好鍾意飲茶同可樂

真係會啱
信我

你都啱著架

I miss you

天仁茗茶

Miss me

正呀

我唔啱

綠茶 飲茶個啲

-0-

乜料？

得d 死港女先吹呢間野
利申淨係飲過一次

劣

我諗住慢慢睇
點知有人排隊
屌搞到我求其叫左杯

下 我無飲過
係朋友飲 我飲過一兩啖

Bye

好撚搞野隻icon

真。。。

真

回家

Hihihi

睇完戲
Hugh Jackman真係好撚型

咩事了

我型啲

番澳門啦

快啲去睇啦
如果鐘意musical會更加正
佢成套戲既tempo掌握得好好 唔明點解咁少戲院做又少人睇

你今日自己去睇？

最後都係去左aia

病左同女朋友執番劑個人零舍精神

下。。。啱啱一齊就。。。。

情到濃時

你女友唔係豬了。。。

我食硬既

個豬係咪比你

唔係 但我無所謂

Sosad

不sad 佢手勢好好

你開心就好

想問下點分辨裝假狗 唔識睇

好正？

我連男女都唔識分

有d tb幾型

我係唔識分偽娘

同fd

渣下

我自己覺得好好睇
劇情雖然唔係好特別 但係成套戲角色既感情刻劃得好突出 好似睇緊真既musical咁 啲歌又好聽

咁我要去睇lu

咩叫裝假狗

正

教我

唔識講

唉

扮狗

俾條女我先

膝頭對上。。[black]搵人未[/black]

不了

[black]搵邊個[/black]

[black]睇戲呀屌[/black]

想瞓了

糞

嘻

口喜

好

女子

溫豬中

咩科

仲未考完試咁慘

ive同ou都一月考呀

[black]clichy00[/black]

你呢

account&finance

已經攤左係張床到

簡子 [black]你地唔係話睇戲架咩[/black]

計數

same

不了 數渣

比心機

雪雪 [black]唔係你都一齊咩[/black]

雪雪在 [black]我以為正係你2個[/black]

唔得 好攰了 早抖

冇你點成事

nite

齊人依家去睇

早抖 我都訓

原來晚晚都係你地幾個

我12月中考晒啦

今晚咁早收檔

係喎

成日想休息夠聽晚玩通頂

可能佢地今日玩得癲

點睇同個女仔傾得好地地
佢熄左last seen

唔出街啦咁多人

仲有無覆你先

唔係點

瞓撚咗

點解啲人咁鍾意出去倒數

有feel

搵個地方唔洗同人逼都幾有feel既

我愛你

朋友你係咪錯post

你出去？

試過？

Friend 屋企/party room [black]add我tg未[/black]

我未撚訓

我訓醒

試問一個隱青又點會出街

真正既隱青今晚係會係屋企

從來唔出街

咁你點遇見人鍾意人

之前有FD來我家 但佢地依家都考試了 [black]其實我唔太想去睇 我以為你地會去睇渣[/black]

社工

去旅行就收皮啦

番咩
真正的隱青係唔番工

請振作

我黎

木=.= 去旅行就收皮啦

=.= 好耐木開放了

訓教過年

新年快樂

吹 呀??????

傷心
[black]更傷心[/black]

雪雪！

十卜清了

簡子